《南華早報》員工透露：辦公室逾半同事冇戴口罩

《南華早報》電郵指出，該員工曾於本月10至13日、16日在時代廣場辦公室上班，亦曾使用員工休息室及酒吧；銅鑼灣時代廣場及黃竹坑辦公室本周關閉，已通知時代廣場管業處並安排徹底清潔辦公室，員工在家工作。

有《南華早報》員工透露，公司在疫情下仍開放員工酒吧，逢周五如常提供免費暢飲，惟農曆年後公司已安排員工在家工作一個月，估計未有太多員工使用。另有員工稱，辦公室內逾半同事沒戴口罩，包括外籍及本地同事。

鬼佬

南華家族

奶共死全家是真的

黨媒死全家

有個鬼佬同我講戴左空氣唔流通，d菌痴係口罩長期接觸仲危險過唔戴

啲菌係空氣.....

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

D 菌係佢自己

佢個意思應該係空氣流通菌就吹散曬，唔驚

戴著就長期吸到口罩d菌掛

逢周五如常提供免費暢飲

咩福利

happy friday 4點鐘任飲啤酒有得 有層係bar台黎

南華海鮮市場

唔帶口罩
累入累物

恭喜晒佢地

... R.A.P.

時代個OFFICE 靚到仆街

伊朗衰奶門
白鬼衰奶共

依層的確係，我知道鼻敏感果啲，依家長期戴口罩敏感程度有幾嚴重，但依家面對緊果啲係生化武器黎。就算病，香港人戴口罩，即係識得揀邊種病嚟病。

呢張圖咩事, 玩老屈?